請各位勇武好好珍惜自己

呢場運動最大嘅力量最係前線嘅勇武
當勇武比人拉曬我地就失去同狗仔衝突嘅最大資本
呢場運動基本上同輸左冇分別
最多就係繼續不合作運動

首要任務是不被捕